下星期開始政府物理治療，要先強制檢測

冇
source
物理治療師講

醫管局自己話日間服務要驗武肺

醫院管理局宣布加強到訪日間治療中心和接受日間服務病人的感染控制措施，病人篩查和醫護人員檢測方面均會加強，細節研究後會盡快實施。
醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲在簡報會上介紹有關措施，其中接受日間服務的病人會提前一、兩天進行2019冠狀病毒測試；定期到院接受日間服務者如血液透析病人等將獲安排每周定期測試；有發燒者則按個別情況，獲安排在獨立負壓病房接受醫療服務並接受檢測。
病人接受日間服務期間，院方會盡量避免安排膳食。如病人在醫院逗留時間較長，院方會盡量安排輕食，並盡量把他們隔開。
庾慧玲又說，身體較虛弱病人感染新冠病毒後果特別嚴重，需要較大保護。對於需要照顧免疫力較弱病人的員工，例如提供外展院舍服務的老人科人員、紓緩治療人員、腫瘤科人員，醫管局會為他們優先進行測試。

on 9
物理治療一星期驗一次
個個星期比錢驗
做到破產la